## Schéma

- Titre : Fich sup Médicaments dispensés en USMP (Unité Sanitaire en Milieu Pénitentiaire)
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnSUP_USMP.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS d’inscription e-PMSI||
`MNT_TOT_TTC`|nombre entier|Montant total TTC||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`UCD_COD_7_13`|chaîne de caractères|Code UCD (7 ou 13)||
`ANN_MOI`|année et mois|Année+Mois||

